
                      Estaba muy, muy cauteloso con Goosebumps cuando llegó a los cines en 2015. No crecí leyendo los libros de R.L. Stine, así que no es como si estuviera cargando el equipaje en la película. Pero pensé que los remolques hacían que pareciera estar ocupado, gritando y estúpido, lleno de CG y Jack Black maliciosos. Cuando finalmente lo vi en el teatro de la última segunda carrera en cualquier lugar cerca de mi ciudad natal, descubrí que Goosebumps es la definición de una agradable sorpresa: inteligente, dulce, bien hecha (menos parte de ese CG), y exactamente el tipo de película. eso ayuda a que los niños pequeños se asusten y amen los monstruos. Al igual que en el caso de The LEGO Movie, los cineastas tomaron lo que podría y debería haber sido una mala idea y lo convirtieron en algo especial, algo que se preocupa por su audiencia y los trata como inteligentes sin importar su edad.
        
            